［有圖慎入］Cardi B 真樣

今次終於唔係一次食3枝煙

夜晚嚇親
今晚想識

成身矽膠

幾鐘意佢啲歌，一早就覺得佢個樣怪怪地

覺得佢有自信但見到真樣

你剛攻擊了我的村莊？

勁樣衰

同佢平時見人個樣 差唔多樣衰姐

好睇過化咗妝
似返個人

有無得素埋啲甲會唔會隻手指得番幾cm

見到佢個樣

普通賓妹樣比想像中好

其實唔算差
就算Rihanna落左妝都好普通

啲指甲 當叉用?

個嘴真係好柒

訓醒都係嚇親

算係咁啦